Rompe las reglas y viaja a ver a Metallica

 
 Luego de 30 años, Metallica continúa siendo punto de partida dentro del metal además de ser considerados como unos de los grandes del trash metal. La agrupación originaria de Los Ángeles, California, como casi todas las grandes bandas que iniciaron de una forma distinta a como las conocemos hoy; incluso antes de posicionarse exitosamente dentro del género del metal, también probaron suerte de formas inesperadas, rompiendo las reglas y tomando esas oportunidades como únicas para demostrar su talento y virtuosidad. 
 Cuando el éxito comenzó, jamás imaginaron que sería algo que nunca terminaría. Dieron paso al inicio de todo un emporio con innumerables hits y fans alrededor del mundo sin importar edades. A lo largo de su carrera han tenido altibajos como todos, sobrellevado las fuertes críticas por acercarse a un sonido más “comercial” pero siempre han sabido salir avante superándose a sí mismo y evolucionando como banda sin perder la peculiaridad que los ha llevado a convertirse en leyendas vivientes del metal; discos como Death Magnetic, Master of Puppets  y  Metallica (o mejor conocido como el Black Album ) son ya religión para sus escuchas y para quienes comienzan a descubrir su música. 
    Es difícil hacer un resumen o echar la mirada atrás cuando de agrupaciones como esta se trata, su trabajo habla por sí solo, y si hay algo por lo que siempre encabezan importantes festivales es porque se atreven a sobrepasar todos los límites, como esa ocasión en la que tocaron en la Antártida…
Si otras bandas han tocado en azoteas como The Beatles o U-2 y en aviones como Korn, Metallica ha demostrado que la música puede viajar a cualquier rincón del mundo. HP también lo sabe, por lo que al igual que Metallica rompe las reglas y te lleva al festival de música más importante en Chicago a verlos en vivo dándote una experiencia 360. Sólo tienes que subir un vídeo que  #RompeLasReglas  y gana un viaje al festival de música más importante de Chicago. Entra a rompelasreglas.mx, sigue las sencillas instrucciones y vive la experiencia de ver a Metallica en vivo.